有無小粉紅可以係美國示威現場舉中國國旗？

表示全力支持黑人，對抗美帝帝國主義

期待呢一幕

黑人應該好感動

一日內咁多便衣狗帶人走？

快

準備上飛機返中國la

應該有好多美國小粉紅，去曬邊

人民日報都撐黑人阿，你地唔係縮阿

走之前做返件愛國大事

快啲去